[屎學]入嚟放底你舊屎 我睇下你健唔健康

屎呢樣嘢你就屙得多 但係咪屙緊健康嘅屎你就未必清楚
始終你少睇到別人嘅屎
無比較你就永遠覺得自己係正常

影低你舊屎 放上嚟畀我睇下有冇隱疾吧

利申 屙咗43年屎 炒散廁所清潔20年 見盡中外奇人異士嘅屎

💩

食多啲菜先有屎屙

呢支嘢真經典

你哋怕尷尬唔敢放?

大師大師幫手睇下點解橙色嘅

樓主po先

屌你倒啲沙嗲牛落廁所咁大嘥呀

我係靚女

個個無屎屙?

屎你老母學咩
懷疑有病梗係留屎去醫療用細菌 check 啦
仲研究屎嘅形狀把撚

就係好多人連懷疑都無 有時你覺得正常
但實際係有事
好遲先發現

有冇相 show 吓點為之一篤健康嘅茄

望聞問切

留名

屎身溶溶爛爛 睇見都臭 都市人普遍都係呢款
宜 多食草 少食肉